操你媽的忘了去上課

傷不起啊

支那狗讀書有用？

你真牛B 難道你不是中國人嗎

中國人用英文

傻B 你他媽的什麼邏輯

學下打簡體字先翻黎做假膠啦

唔係
利申:有丁權

大陸人打66666係咩意思？？？

嗯

樓主好牛B